《東張西望》討論 (2)

除咗棋靈王之外，應該無人想姦佢

姦殺阿婆

成班男人輪佢屋企

邊位巴打肯埋個阿婆單

樓上樓下放電燒佢比卡超咩屌你老味

被迫害

好想埋佢單

呢啲痴線佬唔洗打格啦

繼續笑

冇遮 number，2010

姦殺佢

強制捉啲痴線佬去精神病院啦
我想像一下佢係住喺我對面我就覺得好絕望
個單親媽仲未癲真係幾勁

好恐怖

邊個佢啊 我點知邊個佢啊

狗唔撚搭8

明顯思覺失調啦吓嘛...

個阿婆隻眼做咩

白卡大撚晒

條友擺明係思覺失調

旻芳小心d

我點知邊個

好想屌李旻芳

包容啦

他想強姦我.jpg

公屋撚係要食屎ga啦

你肯定棋靈王會想姦佢咩

佢係武藏老左？

成個政府都係廢既

痴撚線
姦殺佢

公屋特別多痴線人

旻芳呢度巴打好擔心你

遲早逼到單親媽都癲 拎刀去劈鳩房署d人

班房署同議員講嘢咁撚似班freerider
擺明唔撚想做嘢
屌你老母
個個都驚咗佢

話接納果d, 安排住佢隔離就啱

被害妄想⋯⋯

李旻芳個樣好黑人問號

左膠議員

個四眼哥哥終極左膠?

捉佢去青山喇
佢跟本有被逼害妄想症

調遷 下家

一齊係夜晚入佢屋企強姦佢

Wing to 正d

包容 接納 關懷

點做
兩邊根本平衡唔到

仲敢搞9阿婆
陣間癲多兩錢重

兩邊都慘，最仆街係政府唔幫精神病患者

接納 難聽過粗口

呢個故事教訓做人一定要比心機,唔可以住公屋

捉入青山咪冇事囉

認真 呢集播咗出街之後會唔會真係激嬲佢
本來都好地地 無啦啦俾對面屋踢爆俾全世界人知佢有精神病 會唔會真係走去燒對面屋

拉佢去青山啦屌你老尾

痴線，叫d官住喺佢隔離

你唔痴，我都痴

旁白暗示個阿婆應該要死先解決到個問題

見住佢反鎖好恐怖
個記者同攝影師都係入面

冤家路窄

講真，有咩方法解決到?

下 咁就算架拿?

強制入院啦屌

聽佢講野就炆
私私縮縮 1999咁 死左膠

到而家都唔明點解呢對母女唔搬

做翻鄰居

快d搬啦

條友都唔睇電視

個阿婆部電視封住左

咁啱又係同邨 佢地上世可能有仇

封撚咗個電視機

都可能有,連帶節目都收

但佢啲相封死咗部電視 佢應該平時都唔會開黎睇？

佢部電視封實曬 應該唔會睇到既

如果真係有呢個機制
連登仔大撚鑊

嘩屌，追住嚟調遷，調番同一個屋村

單親媽我黎保護你

所以東張報出黎係幫到事主d咩

幫佢叫外賣

叫個議員同啲專員搬去佢隔離 住一個禮拜 頂得住我跟佢哋姓

人地咪搞緊調第二條村 之後又話個呀婆又係調去果條村

接納

馮女士得罪咗房署?

搵社署班友做就得
社署班社工有能力向法庭申請強制入院令

點知原來個阿婆部電話有安裝到mytvsuper流動應用程式 睇到東張講佢

好撚恐怖

好心就強制捉呢D嚴重癲人入青山啦
根本比呢D計時炸彈留係社會生活只會一直擾民
到佢一爆炸就唔知死幾多人

呢D case應該派吳幸美去 旻芳去好危險

安排個阿婆調村，咪姐係搞着其他人?

唯一解決方法
以蝗制狂
大陸人唔撚怕死
住住下可能互劈

條友仲要好似忍唔到笑有啲嘴角上揚咁講

公屋又贏

叫暉仔去啦 當星期二固定環節

派啊Joe去啊嘛

根本公屋勁多依d痴線佬痴線婆 只係冇報出黎

班廢柴唔識將心比己 你死你事

調佢去上次報果單白田邨 衰埋一lui 堆 大家累鬥累 頂唔住頸 大家攬炒 咪一天都光晒囉

派master joe喇屌你

東張西望係咪tvb最多人睇嘅節目

點解個單親家庭拒絕左搬

估佢可能方便訪問埋馮女士，所以搵個女性好d

其實d保安有乜撚野用

邊條村無
白咭綜援公屋
套餐嚟

元朗餃餃震

我都想知，聽日唔得閒睇

你啱

好玩好食好睇好買好地方
香港痴線佬

根本應該白卡嘅調埋一齊

果個仲癲d呢個無得比
迫到樓上扔屎 笑撚死我

高層係咪諗住搵後生女出街採訪先會索到多啲料

叫個呀婆搬做乜鳩，係都自己搬啦呀婆要燒你搬左都返黎燒你

公屋保安 你想佢地做d咩

日日有花生食 有笑料
點可以唔睇
睇佢地指鹿為馬就最正

過年會勤力D

識啲野
不過好明顯無人跟開個阿婆啦
精神分裂病徵明顯到咁嘅地步都無人送佢入院
遲早等爆一穫先送入院就可能太遲

仲有將佢調去冇乜人識廣東話既蝻區，都唔知佢噏乜？冇蝻會怕佢佢

公屋保安除左新年果幾日
其他時侯都係隱形

啲痴線佬唔處理根本唔得
就算調走左兩母女 仲有其他人會深受其害
佢以前好慘又點 咁就要人體諒包容佢呢啲咁極度恐怖既行為

應該係愛回家啦

其實根本啊婆同啊媽都想搬屋
先夾埋做場大龍鳳

可能啲蝻真係姦佢

因為搞白事
佢自己on9係到鬥氣，話人害死佢老豆

佢昨日唔係話房署批左佢搬,
但佢自己拒絕

真係唔明

睇得呢d報導多，真係會更有動力搵錢搬私樓

佢要扮唔係賣廣告
其實睇片尾會有寫

佢又會話d蝻想姦殺佢

唔知係啲社畜唔做嘢定個呀婆engage唔到
呢啲case一嘢扔去社署算啦
普通NGO根本搞唔到

難得房署安排倒，真係一定搬

派master joe個阿婆咪分分鐘斬9佢

兩邊都shortshort地

聽到旻芳都想喊

屯天元重災區

見到個女主持聽個單親媽個邊聽到就喊就喊咁
忍得好辛苦

鬥蠱

搞白事點解唔搬得？
條命緊要定儀式緊要？

唔知佢用咩準則去揀舖，定其實都係間舖比錢賣廣告

又要驚又要唔搬

我唔明點解佢話人害死佢老豆
佢講到自己住係到咁危險,因為有白事就唔接受搬????

都唔係人地打去話有火水味
之後佢話係呀我都聞到就算架

所以佢個女只可以等比個癲婆燒，好慘

巴打走先
琴日我咁講
比人圍

幾時搬多個白卡佬去姦佢老閪

係咁上下
公屋保安只係一班好過綜援撚少少既垃圾
總知乜都唔會理

害死老豆果part應該係間接嘅，話叫過佢老豆唔好成日上嚟，變相少咗關心。

私樓都可能有 龍心都係住私樓
根本香港好多人痴線 地方又細又多壓力

正常有社工或者社康護士跟已經"的"左佢入院
嚇死人咩拎刀嚇人
問題唔係社會唔接納精神病人
而係當一個人精神狀態咁唔穩定嘅時候
對佢自己定係周邊嘅人都有一定危險

機會細d卦，同埋搵倒多d錢有咩事要搬起上嚟都易d

但係佢認為自己正常 無搵人跟進 唔準人搞佢都無計

照你咁講 移民最好

呢d會拎刀嚇人嘅，根本未好番

接納精神病人，係應該接納d康復者，未好番哂嘅好難接納

屌你老母送佢入青山啦，班議員又係咁，連東張西望主持都係咁，個個左膠上身講廢話
正常人就話幫姐，有病就送佢入青山啦大佬，個個開口都當個呀婆正常人咁睇
睇住一對母女俾個痴線呀婆咁樣逼害，仲喺度懶正義講廢話，一個二個有冇人性

全部都針吉唔到肉唔知痛

外國仲多

咪就係囉，點會咁著數平價比間屋你住

送d蝻同阿婆玩遊戲

你食花生就容易
到你有權親手送人入青山
成世出唔返嚟就話
出番嚟第一個劈你
咁正義平時d黐線佬周街嚇人鬧人
10個有11個咪扮睇唔到行過就算

送阿婆入精神病院or 安樂死

lm

咁一個有權送人入青山嘅人，本身就有佢責任，去專業判斷個病人係咪應該留院。如果下下驚個病人尋仇就放佢出嚟，咁駛咩出錢請佢做呢份工。 即係做警察如果驚駁火、消防驚入火場，咁請佢嚟做咩。

普通路人見倒痴線佬，就梗係避得就避，普通人都無責任同權力去做d咩

你啱
但人性係怯懦
仲要係社工
唔係消防員，
軍人鍛練到使命同意志極強嘅特殊部隊
根本打份工嘅心態
唔會同你天人交戰

睇到議員個樣咁奄春大愛就知唔會幫到手
個議員咩政黨

永遠有事之後先覺得係問題

姦殺

未食過，我諗sell情懷多

勁喎 BBS同OK合作

上面條女幾正

係咪又係圓方餃子啊
依排個撚個都幫佢買廣告

海味舖清倉仲咁有錢賣哂廣告叫人去掃平貨？

排咁長龍咁誇

正

間餃子店咩名？

旺角 美味餃子

每星期食三四次條女

望落幾足料，好飽滿咁

好撚大隻 成日食

日本妹

係咪真係咁好食

日本人妻

太太

話d 湯好濃個細路
佢係老豆老母帶去日本大學飯堂食平價飯放上youtube果家乞衣

太子果間？

我決定今晚煮水餃食

日本女仔靚起上黎果種氣質真係港女一世都唔會有
又可愛又靚又有少少女人味
點解可以咁屈

屌佢老母都唔知係唔係突然搏上鏡

處女？

有冇人知間餃子鋪係邊？我老豆話想食

咁好摩擦力

樣

乞衣樣，一睇就睇得出

Sor當我冇問過 原來上面有人提咗

仆街啦 聽日一定多人到仆街

邊個會叮提子呀，on99

咪係~

似係呢個

本身已經多人,之後再多人
跟住間鋪加租,執粒,好野

東張死亡之吻

女友feel

餃子嚟講出名果幾1間都算唔錯
但湯就真係荃灣餃子屋no.1

有d估唔到賣餃子會長龍到咁

第二個間係邊間

modelu 樣

帶日本妹食湯餃真係必掂
之前同個日本傾計
個個都好suprises 餃子可以咁做
佢地叫水餃子

好多人比佢更傻都係得閒住幾日醫院

一座有十個八個嚴重精神病

政策問題 要共融

但人人都唔肯住佢附近 點做好呢

正常房署搞得調遷 個案應該通報左俾社署

殺異族係正常 連登見解

屌你東張又去灑鹽

bosco

舒適達廣告？

張曦雯好撚正

原來係香口膠廣告

爛面爛到咁

把口一定好臭
d女又唔撚飲水又成日飲西茶
又唔撚食菜
屌

你肯定?

間車仔麵喺邊？

東張固定方程式

第一節一開波幾單時事或娛樂散料，然後臨尾五分鐘一定賣產品廣告；第二節就一至兩單較深入嘅報導，好似公屋精神病事件同好玩好食好地方。

鍛練黎？
係咪on9

我都試過叮爆

邊撚個會叮提子嚟食啊

屌你唔連戲既

頭先係成兜,點知一叮就細碗

屌你叮兩分鐘
叮30秒乜都得啦

炸到連個兜都變左圓形

將隻蛋切開一半先叮可能會好d?

都唔連戲既
大兜變細碗

學是學非？

豬腳同強都會叮到爆

安靜版既學是學非

咁正經好唔慣

我都係office
好在有清潔工

東張個實驗都爆得幾誇，好彩你叮唔耐

我讀AL chemistry都學過啦
大驚少怪

提子都攞嚟叮 咁示範埋叮西瓜啦笨

變咗圓形

容器唔同

個鏡頭冇事？

尋秦記

雪兒都有

老鼠食燒豬 咁識食

係

郭羨妮仲係咁撚正 雖然佢會周街痾屎
善柔變咗尚善

而家咁鍾意賣定廣告，sell幾日後講咩題材

咁講 如果佢死都要做污糟野講下香港衛生問題我寧願佢兩害取其害做老鼠都好過做曱甴啦，果次做公屋曱甴嚇到我死

咁我寧願曱甴
老鼠嘔心d

老鼠其實咪又係倉鼠龍貓果啲樣
真係有咁嚇人咩

嗰個係女定新抱

又點呀個阿婆

阿婆

痴線婆

又話收咗個犯罪工具

個官好似收咗佢電話

東張成日追擊啲廢老

癡線婆

個阿婆好似有D學識

呀婆講野都幾撚串

又黃大仙廢老

好醒目喎佢

不斷打電話罪
1000蚊

有Q用咩，買嗰個靚啲既返嚟

個阿婆

呢個又痴唔哂

屌

換個新電話 幾咁閒 二百蚊唔駛

你係咪有病呀 我有三高

業主立案法團可能有啲嘢

個經理真係比佢玩走咗？

呢個阿婆其實好醒 你睇佢講野有紋有路

個阿婆係有讀過吓書㗎喎

講野好似阿木

呢個應該勉強算正常，可能個經理真係派錢都唔奇，阿婆條氣唔順就玩9佢

個呀婆明顯冇病 佢只係用佢可用既方式 反對管理處用佢既錢

換個角度仲勇過港豬
政府用你6000億 聲都唔聲下

個呀婆住邊

呀婆好有型

冇證據阿婆可能唔會咁講
可能真係有人貪污

醒過唔少連登仔 同埋至少唔係鍵盤戰士

唔知道喎
llm
啱啱先話完

成班當規則無到

充公啦屌你老母

行動派

康文署班人廢撚到

賣廣告賣到咁

天馬苑
啱突登去search

花菇唔係花呀

搵食環入黎，一違規就捉人先阻嚇到

屌你我係職員就每幾分鐘查你一鑊，違規仲串77咁

咁花柳都係花啦屌

賣鱷魚肉好似要攞牌

Yumiko冇甩褲陰影？

yomiko會唔會又甩褲

班友撚會做咩，影完相交貨返就去涼冷氣啦

非公屋既廢老

康華個格甩底

行過講幾句就算

條友仲串到話人地要飲無得飲咁點呀

冚佢旗啦

隻老鼠都好大隻下喎

好過睇曱甴

邊區

執得啦下話

5星級大鼠

長沙灣

輕鬆廢老

廢佬

有咩所謂

去間舖頭度扑咪啦

痴線中佬

on9廢老

cls你食老鼠囉
死廢老老要面

個阿叔成個李家鼎咁

小店風味
請支持小店

係咁㗎啦～～
好出奇呀～～

D 廢老霸氣歪理

人肉都食

歐爸把聲好正

真係死要面

咁口響，Joen即刻拎舊果間舖頭嘅燒肉比佢食就搞笑

東張三寶「老鼠、野豬、精神病」

間鋪可能係佢

個廢老廢到
係咁架喇

雖然係事實

長沙灣 永隆街

Ｇoogle Maps

做咩唔比d片間舖頭睇

唔知由自可
知道既話真係唔可以"係咁架喇"

呢啲死廢老
唔食撚到佢入院洗胃
都唔知咩事

利穎怡真係好正

老鼠野豬精神病
好玩好食好地方

橫批：東張西望

預左出面野食污糟嫁啦
但係唔想見到囉

住附近睇到慣哂，入哂燒味鋪數
根本附近幾條街都勁多

捕足五晚，出街十分鐘，東張都算係咁

呀lam

好似周星馳迫朱二食個煲一斤砒霜紅豆沙咁

屌你蝻霸住哂條街

阿LAM而家都重可以咁紅，但佢個仔就食唔到佢條水咁

I know I can

覺唔覺講我生左bb好撚淫
點解唔講我被人中出？

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

白白灰灰咁，同埋無咁高，影相影出嚟無咁靚

我以為佢會企起身

幸美：佢係 訓係到架

有啲似Judy

仔女返嚟食飯要大單位係咪on9

女仕

觀眾

阿叔

楚翹

蝻

多謝張超雄

蝻+蠙

條路無咗3/4

食環去撚晒邊????

包容下喇，人地離鄉別井黎打工

蝻+蠙玩撚晒

星期日去中環 cwb 真係成條街都full of工人姐姐

一買一賣

MK TST都係

隔離就捱貴租，呢度就唔駛錢擺地攤

SuperMe

捉啊婆就叻

朱智賢又甩口

食環冇人手??捉一個呀婆都有十幾人圍住啦

班工人還手點算，梗係追啊婆
其實做呢啲嘢個良心過唔過得去真係好仆街，揀嚟捉

佢今日甩咗好幾次

係囉

不過佢呢個頭幾靚

個女主持做乜係咁食螺絲

旺角東個條天橋好嚴重
我見直頭搬左d大垃圾桶俾佢地

証明香港好多有錢人請工人

自膠 錯post

賣廣告

間燒味舖咁老實

隻豬好慘

啱啱miss 咗，頭先個美食展喺邊到？

黃大仙

又貪平 抵死啦

感謝巴打

邊度

咪支持content farm啦

thanks,聽日去試下

咪又係食樓下都四得到概野

樂意刀？

牙桐走晒樣

套野唔係叫盛唐攻略咩
做咪改左個咁弱智既名

又係臭雞李一桐

鄭伊健演唱會，嘉賓係黎諾意
貼埋錢俾我都唔會想去

大陸妹都唔少樣子嬌滴滴但老牛聲
前黃蓉周迅都係咁
叫床太多叫到聲沙

愛回家的大學飯堂原來係tvb canteen

你都幾後知後覺

得啦，叻啦

支咪未熄

好彩主持無爛口

似係未講完就去片wor

隻台妹幾大波

呢位清溝到台妹

heaven

驗都唔驗下就打針

諗起呢套戲

獸醫

郭可盈咁款

獸醫可唔可以醫下我

抵啦陳she始 跌到骨裂

個獸醫

好撚正

化左底妝啦
Cool下牙就真係

個獸醫幾靚

漁護不嬲仆行

見到個獸醫都估到連登會講

個女獸醫可唔可以檢查下我

無綫真係衰
我頭先仲悼念緊隻狗狗
無端端彈個靚女獸醫出黎

我都估到

連登狗係睇獸醫無誤

左上角張相 佢條仔

女都生埋啦

依家啲幼稚園同學有飯食咁豐富咩
以前得啲茶點咋

依家啲細路返全日班嘛

洗頭算乾淨啦

反而覺得用煮野食池盤洗頭
個頭仲污糟

屌 邊間？

隨時好多間都係咁，爭在你睇唔睇倒

其實幼稚園放個時間係幾點
當8點返 放學唔係已經係放飯時間

呢間又真係靚好多

屌 啲野食咁正既

應該12點食

全日班放四點左右 有啲幼稚園仲可以延展到七八點
仲長過你返工

痴線 以前幼稚園返四個鐘
依家咁撚癲

冇錯 識得朋友起粉嶺某幼稚園
個校長會比過期野食小朋友

有時有啲食物過左期 啲主任仲會問有冇老師想要嚟食

易小玲呢條新移民就咁好彩
陳廷駿導遊就慘死

乜鄧麗欣咁快要安怡

香港人溝台妹

Cap水cap到盡，學費就係交咁多，咪周圍搵位慳得就慳

57min

以前火車都見過顯示幾十分鐘咁，但好似係流嘅

美貌

大陸新移民就咁好命
香港領隊就慘死

泡菜真係勁

而家遠遠地睇，其實完全唔覺

垃圾菲律賓

韓國仔醒目，搵佢做生招牌，又可以俾人覺得佢好心

仲要係做二奶去偷情

轉虧為營
咁都寫得出

發哥到一到，救番成間舖

Lily自力更生，靠自己唔靠政府

明明係新假期介紹完

間店係邊?

以d就真係用行動做善事，唔係得把口
心地好，人都笑得靚d

代呀媽問,間野係邊度?

一定係隱世美食

大埔

負評果件白痴仔自己去搵下新聞啦

駛唔駛講三日

根本呢個post係有班人亂負評
唔撚駛理

要做足七日無野好講

樂富

因報上身咁

東張踢爆下呢d都好嘅，起碼搞到間學校會改

上次單痴線婆 幫個女事主打薄格
今次又 show 人哋電話 號碼
呢D 鏡頭, 小心D 啦

突登整格野影住朱朱

勁尷尬

日本節目咁

好玩好食好睇好買好地方

勁耐無食過，食一個已經好飽

龍天生

間舖響邊？

土瓜灣美華？
好多外國讀書既黎

好想食上次講雙皮奶 又搞到人好想食

呢啲女裝狗帶真係好有物化女性既感覺

黐飯間舖係邊？

呢間咁似上次生煎包果間垃圾既

唔係又係港島麻, 我地新界人情何以堪...

個蔥油餅睇落一般

哇個重慶女人

蔥油餅 喺炮台山, 即係上次生煎包果間

咸豆漿係邊間？睇到好撚想食

朱朱成日食螺絲

上海菜個間係土瓜灣叫上海美華

土瓜灣個間響邊呢

李彩華個樣搞乜

塊面好膠咁

訪問果個白冷衫仔好撚gay

條友未成功講個一句野
個監製有冇屌佢gar

佢隻手渣咪渣到柒柒下

同埋件衫都唔稱身 想點

入面個生煎包燶撚到

之前都仲會改標準配合返個情況
依家直情話無問題

好想睇到時炒地鐵

根叔

大四喜

妹豬

政府費事個標準改嚟改去咁麻煩，索性話無問題

咁都要訪問

跳芭蕾

陳師奶

乜野叫IG我地真係唔知

好過唱好政府

認真大龍生rap得幾啱beat

乜問題都無問題，以後出街睇路喇

彼得輕鬆啦

哇，頭先好多產品廣告 show咗好多產品出嚟

啲訪問尷尬到乜咁

膳稿

泳淘有無圖?

就好似逢星期二固定環節咁，逢星期一至五第一節最後五分鐘，一定係廣告

tvb都唔幫佢了

有無張show 到身材

講大話就講大話啦

15000 個月

累街坊

三十萬做本，每個月有萬五蚊，你咁都信我都唔知講咩好

我都賺夠啦，我都想益下人

好過打工

係香港50幾歲就退休

每個月5%
每年都無咁高啦

抵la

咁撚多錢
正正常常投資落馬會好過啦
難為我呢啲買波都唔捨得

每日1600 唔洗做啦

好心你退休人士就咪咁貪啦

呢個仲誇，30萬唔駛，但每日有$1600

D人個腦究竟裝咩

整fake news咁專業？

on9

吹到咁大
呃人仆街, 但都要自己 on9 先會中

你蠢姐

60歲人都咁撚戇鳩

貪心都算, 仲要豬閪到咁撚高息都信

幣少啊？

咁on9 唔呃你呃邊個

個騙子講出嚟自己都笑

利穎怡對吸手波

場場買曼城主勝仲高息啦

有冇cap

累埋自己個老公

Kfccoffee

業主租層普通樓出去 都係收 萬零二萬租, 但層樓都幾球.
三十萬本想收萬五一個月

成日覺得呢d比人呃幾十萬 呃佢果個只係幫個天收番佢地d錢
班人智商無資格有咁多資產

又係大陸？

悔過書

東院老屎忽越描越黑

之前佢好似贏咗個健美比賽冠軍

IT狗

炒左東華個教務主任先啦

陣間準備有升學展廣告

IT

有d似100毛果個

Mandybb

雪糕筒霸位

泊位師

痴撚線，霸廿幾三十個車位，然後自己食差價賺錢

南蠻炸雞漢堡

巧正

好勁

華叔今次玩完

黑警

叔你老味咩老而不

毅進仔係咁架啦

天若有情 吳孟達

大家一齊call 1823

無野做

錢就收咗，但唔幫你入錶，屌你博無人抄牌。然後抄咗仲好意思同車主對分

香港真係遍地黃金

條友明顯幫黑社會

華叔好識做戲

斷埋另一隻腳就岩嫁喇

個記者都同華叔傾得幾close

死廢老

賺左十年

喊埋

個阿伯都好戲劇化

TVB上上下下都係狗

屌你，我唔知我唔知我唔知

你唔好搞我 你唔好搞我

放蛇無戒心

呢條友見過有人同佢炒大鑊啦

月入10皮

東張有時幾好笑

唔好搞佢，聽日開始日日有人搞尻佢都似

東張真係為民除害

係連登仔先會當東張係毒藥啫

我無野做，睇下報紙聽下收音機，我唔知我唔知我唔知

黑警唔報係咪唔開單

條友幫黑社會做野架啦
深水埗班警犬廢架

我阿伯黎，唔好妨礙我自由啦

廢老香港廢老唔係鳩fingfing，就係諗埋啲濕鳩仆街野
做下正經野得唔得

聽日開始真係靠綜緩喇呀伯

一有啲咩事就扮慘

音都走埋

最後都係罰鳩記車主
黑警有撚用咩

一哭二罵三上吊
典型用似老賣老後甩身
不過呢家揚左佢有排身痕

我真係好想睇個廢老跳樓

點解啲仆街成日有得blur樣

我就唔信一條阿伯可以食晒咁多個車位

同意 ，日日1823個條街痴撚線

一於日日打去投訴 要班警犬出黎抄牌

如果個阿伯無背景，真係唔知憑咩用倒雪糕筒霸位。直接拎開個雪糕筒，咩都唔理照泊。

幾時到呢度

臭四個鼻做乜撚

班車主淆個廢老，驚比廢老整花部車先唔泊

呢度有哂背景，但深水埗果邊好似就係得一個阿伯

深水埗仲可以霸住成條街仲要警犬默許 真係諗都唔使諗一定係黑社會撐腰 深水埗好似水定和

個阿伯係到已經十年,要搞一早搞左啦

監制去到無位泊，呀伯又話要收錢咪做佢囉

agger, 明顯差佬都係默許。我就唔信咁多年以嚟無人投訴過。

又係廢老

如果堅持泊架車響度係咪會被淋漒水

黑社會？阿伯呢？

真係唔見咗個阿伯喎

華叔仲想人地求佢返黎

帶皇冠咁on9

屌你咩群眾支持你，真係忽上腦

D廢老個腦唔知諗咩，咩殺街

屌佢講到被逼害咁

個女人條眉咩料

d人又話佢幫黑社會做野，真既話會咁講野既咩

原來廣告黎

香港原味道講爆谷，唔知係邊間呢

我無野回應，因為佢係傻嘅

有無人知邊間網店

而家d人網上賣野係咁，以為唔洗負責

我好想係邊個Facebook Page?咁撚串嘅

呢篇新聞

陳煒痴撚線
屌打依家啲後生女

得罪講句
買個個蠢
賣個個心地唔好

買賣你情我願
通都常都抵死

咩四位數字

屌 又宣傳深圳

又講支那
好似今日咁玩踢爆咪好囉

有冇ching 可以開間仆街網店名？

公廁

今日陳庭佳個look 好似怪怪地

素嘉呢個look唔錯

宜家個主持咩咩希靈 個樣發生咩事 男人黎？

個人真係麻麻呢d頸帶

覺得帶呢d都好淫

點解林泳淘可以咁正

朱腫

又宣揚大灣區

即係台北果d文創區

條仔成浸支那味，真係好浸深圳嘅文青感覺

好噁心

巴打們唔好上去 我發夢有朋友上過去一日遊翻嚟腸胃炎住左二日屯門醫院

屌，又宣傳大灣區同支那寶

原來係二合一廣告

支那寶廣告無犯法？

一睇到電視就知呢度大把人屌

個攝影師點忍

一個無自由既國度就算任你講到佢其他配套係幾咁科技幾咁文青都只係徒然

有冇得同wingto去深圳開房扑野

重點嚟啦, 就係 支那宝 廣告

你老母仲正

用唔到whatsapp同fb
不了

拍完就開房

又 網紅 又 閠密
屌你寫稿佬

係幾靚既 不過就不了
去過強國既商場，係又大又闊落，不過一出到門口就一陣屎味

泳淘

岩岩介紹部空氣清新機，仲講咗空氣「素質」
個writer分分鐘大陸仔黎

wingto

岩岩wingto 咪起對眼好正

泳淘cute 鹿

講錯左

食晒螺絲

而今晚⋯聽晚⋯，係尋晚

wingto食螺絲

今晚聽晚琴日

都好正

心心眼

屌萬刀甲收皮啦

On9當有趣

万刀甲vr

屌你万刀甲係到9up

假嫁d奶

係到陪笑

白痴仔

佢今日真係好得

一年剩係發兩個牌政府工真係好做

搏大霧㗎姐

又係個班新界野蠻土著

又黑化圍村佬

快撚d收返哂班原居民既地

直入式廣告

又做老鼠啦

屌你老母又老鼠

三寶：老鼠野豬精神病

點解咁多撚樣餵野食

哥哥

東張三寶「老鼠、野豬、痴線佬」

外母都唔識講

好彩有個簷蓬

外母就外母啦乜撚野我老婆既呀媽

笑撚到我

第一日搬入嚟，你都算濕滯

一次都算,當佢一時LOAD唔倒,點知第二次都係咁講

有咩咁大不了
大把人都係咁既身形

都真係減咗幾多

但佢個樣係化出黎

但成個人睇得出薄哂

但唔駛講到就死咁
人地基斯杜化比爾辛苦過你好多

訪問達哥新女記者邊個黎

達哥真係正左

第一節：播自己藝人加宣傳節目，之後就講健康資訊賣廣告
第二節：三寶 食緊飯㗎屌

陳鉛聞

佢要頭髮速速長先仲正喎

屌你老母，又食飯時間播老鼠

又係d愛心撚周圍餵

未夠秤

好心佢重播果時先播呢D野啦

香港真係多傻人

餵老鼠痴撚線

直接毒殺啦 diu

早起的老鼠有包吃

我都驚 唔知點算

朝早都咁多老鼠出沒
夜晚咁咪仲恐怖

D老鼠養得幾靚
好滑手咁

廢老真係好恐怖香港冇得救

幾得意

同呢d廢老講真係哂氣

老鼠都有得上車
人

好鬼似倉鼠

比老鼠食過
狗都不屌

- 好撚恐怖
搵個核彈炸平佢
炸死埋啲廢老

應該放蛇食老鼠

條女主持又唔驚

夜晚應該好撚癲

政府落鼠餌 阿婆就繼續餵

係邊到黎架,唔好去個到行山,同住個到添啊

老鼠：聽講今日有東張訪問我地

想嘔

觀塘區最撚窮唔係無原因

係咪彩虹
唔知有冇聽錯

垃圾呀婆 餵咁多積唔到福 落硬地獄

但好污糟

好慘班小學學生
作文無左慘過死

杜鼠無撚用 杜左班廢老先解決到問題

呈分試喎

係
邊個餵即刻要沒收公屋

屌你講蝗語

非常容易

???????????

嘩呢個細路簡直係極品

好戇鳩

咁搞 對其他學校學生唔公平

垃圾細路講支那話

收視低個啲唔講笑撚死

最近聽到d中學生都講蝗語

我覺得頭先電視嗰件仲黑人憎
明明識講廣東話 突登扮晒野轉channel講大陸話 垃圾

以前通常講very easy la/easy 汁啦

宜家D靚仔就講普通話

彩霞村 彩星樓

後生時好似幾靚

仲靚過啲環球小姐

裝修完 無哂意思
懷疑運哂上大陸俾富豪收藏

係jojo 見過

舊時 D 人 去玩嘅成個花園 假山 拆撚晒, 起咗豪宅
D 人入唔到去嘅 大宅 就保留

依家一般人去到其實都無感覺啦

第一集都算幾好睇

炸醬麵

炸醬麵食過麥兆記幾好食

個老闆娘咁熟面口

豬肉佬好叻架

間野叫咩名

好似之前介紹雲吞麵又係呢間？

把聲都好似聽過

把聲好記得 佢一定嘈到個老公仆街

個大陸女

個老闆娘都講解得幾詳盡

重慶小妹妹

棋靈王 鮑姐呀

郭子豪

練肌肉既人都飲酒
真係壞榜樣

仲想喝酒

間麵店叫咩名

點解區內酒樓變節賣哂團餐

新蒲崗 英記美點小食

醉駕唔洗坐既咩 咁快出番黎

中學成日食，間唔中都帶女去食

都白痴 做生意一定包賺架咩

氹你租果陣就咩都得

教埋數學

管理公司都要交租比房署

深圳都要介紹

以前學一向括號priority高過乘同除

係囉
明明計未知數都係搞掂括號先

又多個區淪陷

一早淪陷左

個經理個樣好閪

個經理西到

屌 個經理係咪智障

己所不欲 必施於人

我以為佢儲氣儲咁耐想答d咩

咪撚分流其他區
你土瓜灣死關我鬼事呀
香港人個個都自私
你死你事

點夠搵倒個經理出嚟企咁耐，但條友最後係我唔答

抵啦

屌 笑死
三個月後無晒人

巴士站點擾人？

抵撚死

二,三十蚊位七餸一湯

兩個經理同一阿媽生,幾似樣

一個人30蚊，有蝦蟹食

附近有購物區㗎咩，定特登泊土瓜灣淨係食野

閪面 佢打工咋 當正自己老闆咁

2019/7/13

新田購物城

點解可以咁平

2019/7/13回到未來呀？

唔送去新田無法喔

新田

同大陸完全無分別

原來你係未來人

新田餐廳嗰邊裝修同大陸一鳩樣

我都睇到 未來人

有咩搵黃定光啦

廁所乾淨？
啱啱開嗰時咪係囉

講到啲支那人好似畜生咁 雖然係
食飽就屙

去晒新田好啦

黎香港柯屎柯尿

黎香港食狗飯

等佢地特別有親切感

好似放狗咁 食完就過去痾

再遲啲就趕哂去大灣區就夠

未來報告

死支那

又話油輪碼頭/新田無人，點解啊

係趕我地返去
佢地黎哂香港

黎香港體驗家鄉生活

諗極唔明30蚊個人7餸1湯點做到

上夠連登攞料未呀屌你tvb

見到班大陸哩個樣就火撚滾，個樣好撚低賤

一個時段就有400人，每人賺少少都夠啦

小戲骨

新田果邊d飯，好似坐監派飯咁，各有各食

土瓜灣果邊起碼叫一圍圍有蝦有蟹，新田努力d先得㗎

屌 團餐擾民
睇下條彌敦道d金行藥房
都唔係為市民服務嘅
繼續俾優惠d蝗落嚟啦

邊有咁理想

有無人覺得成條片個剪輯好怪？

個樣係好老

咁都有模擬片段

垃圾黑警

李嘉欣黎嘅

把聲姣到咁，人地緊係繼續搞你啦

玩喜敏吊打

條女咁講野會唔會其實都有問題呢

嗱，香港警察呢…

簡單講，即係拎咗資料嚟溝女囉，但估唔到條女又會搵個frd陰佢

我真係恭喜你呀

谷精上腦

算啦 你唔會紅架啦

把聲好淫

唔係模擬片段嚟咩

續保呢樣係幾吸引嘅

講舊事???
同豹叔講颱風一樣

tvb攻陷Netflix

正想講咁突然

硬屍

《東張西望》討論區 (3)